圍尖東！！！！！！！！！！！

全世界圍尖東！！！！！！！！！！！
圍尖東呀！！！！！！
求下你地出黎

尖東呀

梳士巴利公園集合！

尖東呀！！！！！！！！！！！！！！

尖東呀！